幾時先肯開打? 次次都要一味走

黃大仙見速龍狂奔，捉左好多個